屌你老母 有冇人HKBN又斷線

屌佢老母 行兩嘢雷就斷撚晒線

有冇人都斷線

屌佢老母日日打嚟叫我續約 我當場屌佢老母 屌足兩三個字 我同佢講你咪撚cut我線 我日日打去投訴

巴打係咪都斷緊線

叫佢搵個話得事嘅嚟聽先屌啦

打電話嗰散仔都算無辜嘅

斷呀 斷線好似食生菜咁 仆佢個街 之前電腦上上下堂斷線 count撚左我absent 我呢家當續約條友妓女咁屌 屌到拍拍聲

頭先打完場機 過咗兩分鐘就斷

俾我打埋先斷都算係咁

頭先打去 啲語氣串撚到

我立即 屌hkbn老母

屌，打打下機斷線，我仲要唔係申請個人無得屌

仲未上到網 屌佢老母 足足一晚

利申大西北

啱啱半個鐘前斷到而家都未連到

唔係間歇斷

上兩個月每隔一兩晚就斷一個鐘，都係差唔多10-11點，好返一排，呢兩晚又黎斷過

每次打風落雨都斷……

一返到屋企上唔到網 屋企人打上台問又話無問題
有無巴打有同樣問題

又貴又垃圾

推
用smartone 岩岩開始上唔到